石敢當 石敢當 石敢當!!!!!!!!!!!!!!!

石敢當你去左邊呀?

傻鳩

咁撚樣都熱門

搵個十字路口 鳩叫十次 再原地自轉30個圈 咁都要教

叫左好多次
轉左100個圈都有啦
佢都唔出現

小馬，你召喚成點

石仔好型呀

好掛住佢啊

最衰係你一早唔去降魔

鄭欣宜???
你同癈石咩關係???

咩係降魔

要搵食啊嘛

港豬 冇得拎視帝啦你